同銀行借錢 有無得未還錢再借

借錢用黎還錢咁樣?

可以， 但好似佢會直接partial入錢落你貸款戶口。

dllm, 自己落銀行問啦

由借果一刻已經計左你息啦